聽返頭d隻歌真係世界級

我買左件好性感既泳衣呀

三萬蚊

都算係開心既回憶吖

過夜呀